全民造星陰濕公廁賤閪 關嘉敏 卡文 @ Bingo 追擊區

造星陰濕公廁賤閪關嘉敏追擊區

五音不全想做solo歌手

pre round已經搵鏡頭扮喊搶fo

孔仙洲性器仆街好多
陰濕到仆街
投完FAKER 然後佢走果陣扮咸推FAKER 走搶鏡頭
陳伯開IG LIVE人地老婆係隔離都要格硬REQUEST
仲未計689 晉十果陣佢個閪面樣[/quote]
臭閪敏太over啦
投完faker話唔可以輸呀
輸左會好慘
比臭閪敏 odiu 班長（已食）三個夾埋投走左
同呢三件垃圾同隊就真係慘喇

不過好撚開心十強冇你份呀公廁關嘉敏
邊忽靚呀？求其cap圖都cap到佢個閪樣
話佢似娜姐簡直侮辱左娜姐

男既食曬 女既陰走

當個個參賽者都避嫌del po del wb
關嘉敏呢隻臭雞仲用緊wb
又抖音又微博
躝返去同天堂鳥含撚啦

見d人讚佢應該入10強
話佢唱得（咪玩啦 想mute撚左成首歌）
跳得又麻麻（其實有d跳快左）
讚佢靚所以更加應該入10強
呢個咩原因黎又唔係選美
再者佢邊撚度靚
去蘭桂坊都大撚把佢呢種公廁樣
仲要裝假狗
得膊頭橫係真
[/quote]
邊個再話佢靚既
將佢d相曬海報貼床頭唔該[/quote]

???????

CY比公廁賤閪關嘉敏趙完鬆

造星公廁

特登搵狗仔隊影同cy搭車
冇才藝就靠埋d花邊新聞引人注意
老牛聲唱歌咁撚難聽
出solo歌關你咩事呀
閪痕就搵雞蟲屌啦
祝你早日達成萬人斬

本身幾鍾意cy
見佢同卡文痴埋一齊就不了

Cy好慘俾閪文利用搏上報

係咪冇人識造星公廁

Lm

留名

公廁關閪文真係好撚肉酸

佢讀中學個時都已經比人笑佢老牛聲，唔知佢本人知唔知

床上功夫了得唔了得先？